香港人自己唔檢點,跳舞叫鴨搞到第四波,就唔好怪尼泊爾人啦

明明踢走曬班攬炒派
點解仲會有第四波

請問支那賤種
係點樣由0宗去到1宗架呢

跳舞老師邊度落黎?